[集思廣益]727光復元朗一定要做既野

和平遊行先係我地最大既武器

727

推

元朗反恐大遊行

建制買兇 禍港害人
黑警黑道 有恃無恐
驅除黑幫 還我元朗

訴求：
1: 清除區內黑幫
2: 成立獨立調查協會

我想做文宣，要求國際社會制裁十八鄉人士
甚至將個組織列為恐怖分子

有冇得諗

建議：要高調成立民防隊 履行警察放棄左既公權力 要求圍村交人同回應 開始組織民間武力

我覺得可以試試，之前睇過一張圖都係擺曬d黑社會大頭，但我估計國際社會未必會理到十八鄉呢班仆街。

呢個一定要做，文宣絕對要包裝

雀館
機鋪
桑拿
波樓
雞竇

呢啲地方有惡勢力架

千祈唔好搞

罷免何君堯

但係呢堆人多數有英籍，管唔管到呀咁

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

呢d地方一定要整治下佢，特別影響市容，大部元朗人又唔介意

哩個第一點站時唔重要，先利用佢拉何妖上斷頭台先

如果有英籍就真係唔同講法！要做即管去做！

唔得一定要成個建制派一齊拉落水

呢個要科普下
60年代好多原居民去理民府宣誓入英籍
部分去埋英國謀生
所以英國華人以新界人為主

而呢班唔少都回流香港
所以我可以肯定有英籍人士出手

同埋我覺得燒村拆祠堂唔可取
遊行點樣先算完成？
我覺得唔一定次次都要拆嘢佔到嘢先算係
我哋起一樣嘢出嚟 話佢係守護元朗和平嘅象徵
9up eg 放個車公落去

影響黑勢力既收入即可

令到佢地有損失已經係我地對佢地既報復

不是光復，係元朗反恐

正解，最應該係影響佢地既收入，幫到元朗居民，做出黎又好睇